［唔好怕尷尬］全世界呼籲身邊嘅人登記做選民

【最後通牒】
單係18至30歲呢個年齡組別，就差唔多有30萬人未登記得做選民！！！

就係IG/FB/Snapchat direct pm 你嘅follow緊嘅人 逐個逐個問佢合資格未到同埋做咗選民未啊

大家努力抗爭左咁耐身邊總會有啲港豬朋友，我哋依家日日對電話對咁耐，咁點解唔直接用依個方法叫人申請！？

Send埋條link俾佢
去呢度登記：

如果你唔確定自己係咪登記咗，可以去呢度查閲：

光復香港時代革命

推

Push

Pushh

幫推
好奇一問，係咪用上面眾志條link登記咗就ok？想幫手share俾啲frds

Yes ahhh! Gayau ching